[突發]將軍澳海面 女子墮海亡, 有冇人記得早一兩個星期, 有人PO話POPO喺將軍澳海濱長郎搵野...

cctai come come

你條撚樣, 同黑警有關既POST, 一定有你份
番去同你D同僚講
佢地揀錯時間, 今朝8:00至8:30啱啱好轉水流方向

又屈狗trump啲post我都有留言喎 我係唔係白宮嘅人

狗

手足
黑警死全家

有！

做緊野推緊架東方車

不過tko 咁偏又夜費是跟住佢
都係琴晚既事

唔係好明

推推推推推

又殺人。

之前pattern有浮屍案就有白粉報導
有車既朋友千祈唔好亂咁跟蹤白粉車 尤其係偏僻地方

屌你老母又撕票

呢個post????

將軍澳又有三隻軍裝狗喺海邊鬼鬼鼠鼠，唔知喺度做乜撚嘢

一早收到通知去搵

個POST話係清水灣半島對開

p撚到咁

咪撚回垃圾

早5日前

又係將軍澳又係女子

推 結果出爐：民主派63%反對留任 支持僅2成 - 分享自 LIHKG 討論區

tui

推

TWITTER

黑警喺灣仔捉咗條女上車

上次三家村浮屍 附近就工業區
今次tko 附近又係有工業區（水流就要睇專業巴打分析了）

即刻有五毛入嚟，就知樓主講中

最緊要勿自爆

冇人記得呀屌你老母 出哂去happy喇

將軍澳入面係咪有慰安所?
久唔久捉啲女人返去集體姦殺, 殺死就棄屍?

唔怪得d黑狗咁團結啦, 原來全部都一齊犯罪.

將軍澳狗屋本身就係國安分部

可能好似健康碼咁, 強制性參與先攞到狗嘅光環

警甴集團

有機會係係水路想偷走的異見者

根本你正常人家搵到的蛇頭就係鄉黑強的門下黑道
先呃錢,上到船再搶錢強姦殺完扔落海

分分鐘水警扮艇家呃後生女上去
記唔記得水警sir離奇死亡

曾經有傳水警sir死前兩星期已經向同事透露想resign

計番時間
10月8日：海怡半島對開海面有女浮屍,死者黃健欣

而黃健欣朋友透露,葬禮上有防暴監視
----------------------------------------------
水警sir死前兩星期話想resign,就一定發生左一些事令水警sir好後生都放棄高薪, 警察散仔捱到max係私人市場係搵唔番同樣錢

而水警sir死前兩星期就剛好係黃健欣女士遭製成浮屍時
我懷疑水警sir就係其中一個幫手放屍的人
----------------------------------

做狗大撚晒

根本「CCTAI」呢個Term得班賤種用嚟帶風向，想Discredit曬成個連登

早幾日朝早灣仔？